老美求你直接扔個核彈落黎結束香港算數

成班黑狗好似喪屁咁
真係冇眼睇，棄城算啦

真
焦土

心靈要強大
今日代價好高
但冇得返轉頭了
打大佬了

真, 生冇可戀

幫推

反正而家香港都已經玩撚完

Bio hazard end game 劇情

一鋪過算

求死

大家頂住呀
行左兩個月
咁熱
有冇諗過呢一刻放棄就咩都無哂架喇
加油
攰 心灰 正常
但我地要贏

我都係咁話，真攬炒

反正打開個世界地圖都睇唔到香港喺邊 核平都唔覺架啦

返工都冇心機做野啦 諗起爆眼仲點好意思起勁工作

白宮聯署

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

白宮聯署
要求投2枚原子彈到香港

我寧願咁

我都想攬炒
hk is dying 無撚得救

Agger

好撚灰 咩世界黎 依個係我地既香港?

好唔甘心

要掟就掟落共產黨度啦

就咁結束便宜左佢地

要中共死先！！！留住有用之驅見證中共解體！！！等黑警一個一個受審、坐監！！！不要灰心啊！！！大家士氣低落林奠最開心！！！

林奠一定被受審、坐監、死先！留住等呢一日！